劇場版 ヴァイオレット・エヴァーガーデン 特報

紫羅蘭永恆花園，監督仍然係石立太一
2020年1月10上映

監督message

特典

新聞広告にユーフォがあるんだけど、
ヴァイオレット・エヴァーガーデン、2020.1.10上映開始という情報と共に
外伝－永遠と自動手記人形－が2019 9.6～9.19 限定上映という情報。
そうかぁ、映画以外の特別版もやはり作っていたのか。
#VioletEvergarden

仲有ova 我都睇唔透係新定舊個個

外傳，應該新野

羅蘭姐

新嫁

張poster真係好屈g

d 線條多到

少佐係時候蒲頭

大個咗

抄鋼鍊= =

裝機械鎧

個套20世紀電氣目錄有冇聲氣？

等吓先，KA文庫京阿尼唔會走

用啲人嚟畫h動好過啦

我都想咁講

咁樣畫法 仲回唔回到本

人類神經

驚咩
呢度蝕咪出套廢萌補返

回本期變左幾年後

我實追住黎bin